其實會唔會成個暑假都係每星期1-2次示威

中佬和理非好撚多人>政府唔理,大家好嬲>後生仔勇武上場>政府縮少少但唔撤>又到星期日在職和理非放假>政府都係唔理>勇武今次升級>政府再縮但未應承晒果5樣>和理非>勇武.....

loop到學生開學

係都無辦法啦，香港人！

條條都惡法 日日都要霸路阻開會

如果除去比人拉呢個問題...

其實比多D人有更多示威經驗累積係好事

我5年前做和理非坐馬路都驚
69見過有防暴速龍好撚驚
612再見到已經冇咁驚,再食催淚彈,食多幾粒又知點處理